【TTV直播】L4D2 非官圖（隨便亂入）

重陽後又一條好漢 ! 準備好逃生未？

直播:

L4D2 非官圖 - The Return: The Sequel

歡迎亂入＆支持一直以黎唔穩定既直播 lol